跑步撚 VS 行山撚，邊個安全一些和健康一些

跑步撚

1）身體唔舒服時，可以隨時暫停。
2）去廁所都容易些。
3）計時容易。
4）條路較寬。
5）冇行山咁多動物或山賊有機會攻擊你。
6）唔會跌落山。

行山撚：
1）空氣質素極佳
2）視野非常廣寬
3）目標性較強
4）上山自動push你做運動要較高強度，冇咁易放棄休息。

跑步撚
行山撚

跑山撚

跑步 全民練跑

[行動po]香港人日程表更新

正解

山賊

行山風險比較高

試過良田坳 靈渡山中間肚痛
要自己爆條路

直接落藍地

點解唔做哂兩樣佢.....

利申跑開長跑....全馬都跑過
近幾年都開始鐘意行山....
早排先行完虎吼石落西狗牙...

跑步係持之以恆....
行山目標同成功感強....

建議一齊做...由其係亂世.....
心肺功能好重要！